分左手一個半月 我前仔開過百個假ac滋擾我

既然你比得你嘅連登帳號我
我亦都唔會姑辜你嘅好意
我同ex係ig交友網站識
當時嘅我只係諗住拍散拖就算
無諗到會識到個痴線佬
係Long D 嘅時候 佢嘅本性仲未暴露
翻到香港就仆街了
我出街著短褲會被佢罵
我出街望左個男仔一眼 會被佢罵到七彩
我Ig睇靚仔 佢會話我意圖出軌 唔愛佢
我話同朋友去op玩
佢覺得我會同異性有親密接觸 話唔好去
最痴線嘅嚟喇
佢話我翻學係男女校 有好多男仔 會有親密接觸 話比我五百蚊一日唔好翻學
分左手之後 佢嚟我學校門口等我 不停同我朋友講 我真係好愛佢 我唔信有其他人會對佢比我更好
佢仲打擾我屋企人 同我老母講 我真係好愛你個囡
最仆街嘅係 佢幾乎次次都date我上佢屋企
我讀緊中五咋大佬

想知點搵到中五女仔拍拖

你ＥＸ幾歲？

死臭雞 上網識

交友網

報警啦
騷擾黎，法庭出禁令 禁佢老味啦

痴線佬
樓主專心讀書把啦

痴到咁
絲打出入小心d好

扑左野未

只要生得唔太樣衰 搵個單身想脱單嘅妹妹仔咪得

咪就係問緊你點搵

拍散拖

抵你死

G

佢話我翻學係男女校 有好多男仔 會有親密接觸 話比我五百蚊一日唔好翻學
分左手之後 佢嚟我學校門口等我 不停同我朋友講 我真係好愛佢 我唔信有其他人會對佢比我更好
佢仲打擾我屋企人 同我老母講 我真係好愛你個囡

丁蟹

你都唔好得去邊

21

就係讀得好先無聊拍拖

話人臭雞個啲多數都叫得多雞 染到愛滋之後懷恨在心 係都要話啲雞係臭雞

我介紹比你囉

係咪真呀 留tg？

叫佢表示誠意送返一兩個名牌袋先

對名牌冇興趣

扑左未？

唉豬好易識
Ex都係唉豬搞嘅group識
不過首先你個樣要後生

冇扑

送完緊係拎出去賣
佢不仁你不義啦

太好啦

咩group

仲係處女？

呢啲只係一小部分假ac 我block一個 佢就會開多一個

右下

認係雞？

樓主 我覺得佢有機會會越諗越偏激 你一係報警 一係就搬屋 唔好再比佢搵到你 如果唔係真係會隨時流血收場 為自己安全著想要做啲嘢

唔好用言語刺激或攻擊佢添

恐怖情人 我建議報警

自問唔睇樣 但我知前仔係樣衰個隻
點樣衰法？ 就係我朋友見到會趁佢行開嘅時候同我講 佢個樣同你好唔襯
我老母見到之後問我 做乜好搵唔搵要個生得咁樣衰嘅
佢話要同我以後要生兒育女嘅時候 我呢個唔介意佢個樣唔符合世人審美標準嘅人都開始怕怕地。。。

樓主自爆

你本身點知

死臭雞

雞你老 我第一次拍拖係同呢個痴線佬

右下角

樓豬假膠

佢翻左英國讀書 呢個月暫時係安全

請善用起底功能

何出此言啊 條友比得個ac我 我唔開po呻怨就對唔住自己

又一個愛滋佬

咁都好 英國要搵個第二條女應該唔難

不要緊 刪了刪了

屌你老味 上交友網識男朋友 正經有限

又你你自己覆我
「係都要話啲雞係臭雞」
話你認就雞我老

我對佢第一印象就係樣衰 但我睇佢份人講野都幾好笑所以就冇乜點注意佢個樣

好似好痴線 你/屋企人有無諗過報警
Btw21識到學生妹
快d掉個ig交友ac岀來啦

中5

屌，你撩鼻屎落男朋友到咁撚on 9 ?!

咪撚再拍拖啦屌

打錯
我想問你本身個樣點先

一句都冇話過自己係 淨係講你呢啲愛滋佬對臭雞有嚴重嘅執念 無論係咪雞 乜女人都要話係雞

本身想做啲核突野逼佢同我分手 屌佢真係食左我鼻屎

開少兩個假膠post 研究下廣東話文法先啦
或者咁講 你扮中五真係好似呀

「係都要話啲雞係臭雞」

唔可以話好靚 五官端正 清秀個種

唉豬shop搞嘅臨近聖誕成班單身狗一班大約食飯
我都係碌過見到入左group
入面其實得四五條女

中五樓主,都係乖D溫書,就考DSE la

你唔信都冇計架

絲定巴

五官端正都中五都未拍過拖仲要上網先搵到樣衰男朋友

呢兩年先長開個樣 突然之間靚左

靚仔就得

How height

諗返起件事都好on9 我同前仔去太空館 有得度高 我度到一米七 屌我幫佢度到一米七五 仲要有著鞋 佢話自己真係有米八 之後嬲左我

淨係傾下計都得嘅 益左你架啦 有得同中五學生妹接觸